有冇機場返工jj

每日出機底就快凍死

我12月返渣顛 巴打咩公司

你畢生敵人 鴨屎 你做ram就應該同我撞嘅機會大D

泰國城返工

準備入hagsl

DHL
與世隔絕咁

機場JJ

我都係12月番jardine 你ramp？

跟師跟好D 唔好問D鴨屎咁多on9問題 對牛奶仔好D

陰功

我都係鴨屎渠，做到冇心機，好想走但係又唔知有咩可以做

巴打咩部門

我們是一家

係機場不過唔係香港得唔得？

咪又係果飯

Wifi 蛋

唔同嘅，香港冇乜機會玩呢啲

大前日法航a380壞鳩左

好撚嘔心呀哩一句
TRA 最俾人睇唔起既部門

月頭捉唔到蛇

我應該係機底

你幾號1st day？

係度

不如開個whatsapp group啦

我唔係guard
睇機咖，多野做起上黎真係埋位做撚到收工
但爽起上黎開工坐到收工

我6號簽約

機場人👋

都好

機底

巴打幾樓

想知大家有咩原因想反機場工

機場個更好返
又可以見到好多地勤同空雞

成日覺得機場咁遠 加班是常態 但係人工都咁低

今日幾好天，幾舒服

A仔人公其實有幾多
見佢地好慘 聽講佢地寫notebook要寫到好detail

得罪講，有啲真係以為自己係機場特警

我當自己垃圾架咋

有巴打話想開gp 想join請pm 名＋ 公司 比我

原來冇pm

Telegram？

Tgm pm @xotisx

我想問heaco 技術員係咪真係做狗

做推機佬啦

E34B

惡做係咪因為文化似紀律部隊

錫屎地勤仔

宜家唔請維修學師仔，佢地會fake9你去做咩撚野機坪設備操作員

其實冇呢D

真架？

咁點解咁惡做

即係打雜

有冇ADCT係度？想問野

得罪講句 有個fd 做左四年heaco 都想走 根本無前途

要步操好膠

基本上你全日就係上電上冷，其實幾好做，起碼有專車接送，又唔洗俾人屌，你做Mechanic就仲慘過清潔呀姐，咩都係你做，有咩事故就咩都係你錯

未操過

咁你覺得西唔西？

外勤永遠都係機身佬既錯

人工都低過cleaning

RA最高

識個朋友做夜清潔 萬9幾

Travelex

飛機維修 可以話係全機場最低人工之一 其次可能係南亞貨佬 所以我好尊敬佢地

其實貨佬低人工啲

前d記人

唔西 係training on9姐 老實講唔太閪

想入gp tgm pm xotisx

凍到呆左

最憎做呢隻

認同

其實機場風景都唔錯架

前幾日 又雨又凍 機場人悲歌

哇小 隻機啲味我受唔到

機底人

搭緊車返工

地勤撚...

所有野都係我地既錯

+1

辛苦哂巴打

機場返工食野好撚慘

快D齊客同入料入快D

啟埸D薑容同豉油好咸

無法 唔落又無味

做鴨屎真係唔知爲咩，人工又唔係高又遠。

利伸aa

炒牌你就叻

依家搭緊巴士返緊黎開工喇

食蒸飯

有錢就上樓上食西或者去食一粥麵

做地勤真係慘過食兩舊屎，係開心不過冇前途冇錢途

地勤黎講係國泰好小小

做機底人再食多舊屎

其實入aa 做係咪好難

Gp已開

喺呢度傾下偈整熱鬧呢度啦

究竟維珍可否有一日唔閪

推機燃

787咁正 閪邊方面？

終於有papa出現

閪在出行李

無計啦 有邊一日是夠人做野嫁

準備等收工 今日放假 聽日返中

7樓

機場係唔係長期唔夠人手 長期請人？

有無邊隻工係搏下有皮幾兩皮一個月？

請幾多 走幾多

地勤黎講應該無二皮啦
我公司既新同事俾盡出到萬7左右
我之前簽舊制約 大約萬8-2萬

鴨屎渠🙋🙋😀做得幾開心

AA 同事
巴打咩 band

一d d 部門啦

Avseco兩條應該有

做office 好似學得好少野

機場工邊到多job ad?

聽人講法達佬d機好撚煩

兩條都係得萬八左右
.我做緊人仔睇x ray 扣埋mpf$15523

aa 係唔係好多人爭。。。

呢個唔係求職post

Gategourmet 巴打留名

反12碼 6天？

留名

CASL JJ表示就辭職

私人飛機撚

國泰撚
做埋十二月辭職

1月過HX
有冇人做緊HX Office?好唔好用

大柴唔好做廚叉 ？

機場絲 haXco

9 碼，返5放1 , 不過要綁死9日SH 好on9
已經少假，而家除左真係有野做之外假都唔敢攞

秘密

前catering L公司
有無巴打有catering C公司嘅pt介紹

你地仲有無用特別方法搭機鐵

機場狗留名

已辭 走個陣DM 仲問我點解走 $8000老底加埋津貼都係$10000。仲有垃圾公司諗盡方法扣人工。巴打早走早著

因為下個月更表學人haeco玩12.5鐘 個個都屌撚晒鬼 今個月由原本返5放2改做返6放2 d人都屌啦
其實我都係嫌人工低先走

利申 AM

x2 邊一層呀巴打

岩啦 今年出埋雙糧 三月都無bonus...走得岩

咁快開group 做乜鬼 搞旺個場先啦

聽聞出多三分二糧咋
Profit Sharing 預左無啦

又走一個，我成堆fd過晒去

Lm

大柴地勤撚表示返到冇屋企人就有兩皮幾（扣埋強姦金）

奴工處 Job market 周圍都有
地勤 + 倉 + catering + 環美 + avseco + trolley + 的士站抄車牌
幾乎每期job market每次就業展都見到

UA地勤呢 咁多間我覺得UA地勤態度最好 最差係伸長 請埋成班MK

轉更唔做？

前廚叉，以前就好做嘅，宜家
宜家新約當你地傻仔，係咁開新線
Counter都係得條k比盡朝早你多半條j帶
做出面一定做死你
入面都唔好得去邊
日日搞miss con搞到你傻
上面個班淨係諗點樣cut你班人福利，只會話你唔岩，唔會話你做得好
公司最好嘅只有一樣野
就係同事，大家年齡相近，幫得就幫，識多個朋友咁

等車返工

巴打早晨

LM 定 BM

Haeco

上冠忠喇喂

PXXW CAD HQ返工

係咪你地爆料畀蘋果

應該係CAD啲人

前haeco人

以前返吃屎 而家quit左三個星期 行都轉埋

係咪返親機場都閪工？個個都話辭左工既

Schxxxer

濕九工人一個

前渣癲員工路過

Bay 4?

又係你

前haeco員工一名

真係好多巴絲

絲打

雖然最後尾都冇行12.5鐘 其實都係嫌人工少先走

AFFC撚

同事

住港島係咪唔建議返機場工

嘻嘻

前CPXS 老com

算啦 好撚多版本嫁
同事又話識人做FIN 出得一半
其他同事又話一個月

廚叉機頭幾錢人工

有無atc師兄姐

其實3條嚟講同因航比差1萬幾千，但返少好多。但係聽講隔嚟準備下年一次過加10%人工，子女教育津貼同埋年假嚟搶人 廚叉聽講ok㗎，聽講過咗去啲師兄喺嗰邊好happy

我啲fd去嘅全部都係文職人，個個都多咗20%人工過去

巴打有料爆？

同班中女溝通唔到
但多假 唯有頂硬上

識個jas 拖頭 補到天昏地暗 唔止兩皮
不過真係補到差唔多返咩都見到佢

車頭

廚叉出Bonus

大陸公司成日派錢

收工

避開老婆同老母

我打去問想in航班設施處理員佢地話暫時唔請
車牌有個A無得in設備操作員

爸爸都係派錢
我師兄話佢爸爸嘅舊同事有18個月糧

等12月3號啦
一係就咪撚出 一係就出一半...
12個月又三分二糧 笑死人咩

屌 打錯

吓嗰啲8000或半個月以較低者為準都唔係第一次

邊間係爸爸？

PAXXS
做維修的

咁多位機場巴絲加油呀
最緊要我地互相尊重互相忍讓
大家都係打份牛工

出一個月既話就去冰島 / 秘魯

哦嗰間

去完挪威睇北極光

很年輕Back office

CFRC

大柴

想問aa好唔好做 係咪跟政府跳point嫁？

有興趣過隔離捱下再返黎啦

哩度四間MRO黎講，最高架喇

爸爸3個月 ，上年都係

機管局 operation officer baggage handling做咩，見要請有degree

機底即係上貨佬？

外勤維修都好似係喎

No，加人工加好少，4% 倒

管行理

其實我真係好想係機場做
但人工真係 我仲要住得遠

我都係喎

想問如果8:30要到國泰城，7:30沙田上E42趕唔趕得切？

返工

返咁早 會唔會我識既人
雖然間公司本身都好細

一定得

多謝主席，聽日第一日開工遲到就柒

早晨呀各位，月尾啦

快D出糧啦

機場工係咪食好多女

食風就有

無

有冇巴絲做緊/識人做 jardine/HAS Flight planning officer / Dispatcher ?
入職幾錢人工到？

40k up

廚叉最高

我都想廚叉做，廚叉dispatcher 要2年exp
廚叉好似冇entry level 既flight planning officer

唔撚係掛

BM

佢個exp level係用嚟撬因航啲人

未追晒post
有冇Tech 2 撚

ramp留明

Planning 要dispatch 做起，但只係9釘同送件人

所以HX 冇ENTRY LEVEL?

我冇乜所謂喔 可以由低做起
自己本身對飛機有興趣 asso 同degree 都讀aviation
但一直搵唔到方向 做邊飯
終於搵到 就係flight dispatch

入渣甸.吃屎做兩年啦
千祈唔好入錫屎,班友連flight plan 都file 錯
成日比briefing 屌

其實想知廚叉有幾高人工

會呀 apply 左Jardine HAS 同華航
btw 錫屎係邊間
btw thanks 咁多位

地勤 打算走

無記錯散仔都15k，因航得8430

15k 係計埋allowance定basic salary?

因航好似分幾個rate

前H字頭LS 日日12.5鐘 仲要翻夜晚 底薪9360
做左1年走左

話時話新加玻佬係未蝕左好多錢
不如執7左佢

SATS, 如果想做dispatch拎經驗的話千祈唔好入
佢個ops 做load sheet 多
嗰度冇人識dispatch

好似係最少都15k一個月，因航要靠ot

因航過去嘅，個個都加最少20%人工

因航最初級嗰班只係做釘裝，冇357年唔使旨㩒plan

BAC 啲 FPL 仲亂嚟

BAC 嗰班係CS黎架咋
冇ops, 冇ops manager
人地operator比咩FPL佢地照file

錫屎嗰班係ops, 但一D ops knowledge 都冇

傻豬嚟，人唔夠到一年就做etops

因為佢一個部門做晒，好聽就咩都識，唔好聽就乜柒都要做

想知多啲

同問flight plan officer，係咪好多人爭？我見學歷要求最低係dse

做機保表示喊出來。好撚多野做

利申做check point

GH3好忙

據我所知 dse 係最低門檻
但會有數理就written test 冇cal機計加減乘除 一題都唔錯得
上網search 到資料係咁

撘車返工障礙

BM office

H1/2/3?

可以傾到11頁

原來已經十一頁

有冇 AA 巴打

今年很年輕係咪15個月糧 ?
國泰做到仆街先得13

因航

聽講新請返黎果批人唔得wor

我做大樓入邊 做轉機位

人工其實都幾高。做左幾個月14k再多d

但要受氣

傳有15個月
不過唔太信

Hactl最底層留名

對職員都唔好得幾多

好似14

據我知好少請機場以外人，除左計數地方名同ICAO code 都最好識啲，如果連VHHH都唔知係咩就死9硬

我已被全世界追捕

邊個位最好做 ?
成日行 L7 南北 staff 入口見地你地 d 同事好撚得閒，
6, 7 條友喺度吹水

有無巴打知飛機工程師好唔好揾？
利申:haeco個AEDS收左

做職員位最好做。當然啦 唔係做檢查組
做租戶禁區果d仲r

做檢查組真係好撚慘

前錫屎地勤

HAECO 15年3月斷積頭夾甩隻手指果個人
歡迎相認

apply 左 HAS 同 Jardine 都未有回音

btw 很年輕係咩公司，未聽過

我都TRA 都想走

HAECO
應該都就快宣布加人工

廚叉,很年輕應該係間公司句口號

加您老母呀 cx subsidary
加1%就有您份

Tech 2

聽日簽約渣顛 做 ramp

其實做左半年機場 都仲未分得清d邊間公司打邊間公司

Jardine 又好 HAS 又好 賜我interview 啦

華航send 左reject email

想問有冇人in過機場part time customer service
可唔可以指點下

絲打咩學歷

巴打講多啲
利申 出年想考

做左年幾
係AA IAC工作

aviation asso
aviation degree

方唔方便講下最後點賠？

Tech2撚

呢排渣癲好要人咩 搭巴士都見到D BANNER
5天工作又成

機場的士站員工

咁絲打你in啲咩post?
Customer services?

以前喺Cargo返工

Flight planning officer
渣甸同HAS 都係
真係好想做 希望有interview 俾我exposure 下passion

H1

哈哈

好似話3%左右

Team幾呀巴打？

has 有flight plan 架咩？
jardine 個flight plan 做影印架咋喎

揸癲LS

Operator file 畀 JASL/HAS 跟手再畀 briefing office
成個過程冇 production

前任員工

幾年前晌入面做過IT狗，做咗一年閃咗
返5.5日長短週，隔個禮拜返6日咁真係頂唔順，轉返出去返5日

D SERVER房真係嘔血，佢老味有D晌房入面有條 去水渠，真係唔知爆渠點算
次次行過 耶撚國 果個飛機位 都好驚，唔知會唔會 ISIS

咁如果真係想學野呢 好想做dispatcher
有諗過去外國讀6week flight dispatcher course
但唔知道係咪真係有用 因為都十皮野

做十年八年有啲公司會比你去讀個dispatcher course 番黎嘅，之後又唔知簽幾多年

其實我想問吓究竟點解咁有興趣做dispatcher?

睇見絲打真係好想做

所謂FPL同dispatch
就係係office/ops desk禁兩個制出flight plan
印出黎比crew/fax去briefing
日日如是

Routing果d基本上日日都係咁飛

HAS 照計係人都請,等下啦

睇你有冇心做啦,
冇心做真係同OA一樣,釘裝文件,做filing
有心做就好多野學,decode, 睇weather , 睇NOTAM
睇 chart, 做flight plan
再學計Payload, Structural MTOW/performance MTOW/MTOW limited by MLW
睇crew pattern, CAD 371 , etc
拎夠經驗再轉做airlines, business jet etc
太多,不能盡錄

ya

追討期三年，伸請緊法援

自己對aviation 有興趣，其實係飛機膠
畢業後 其實冇乜方向做邊飯
ATC Cadet 真係未夠班
睇過dispatcher job description 好有興趣
起碼係真係可以應用到學過既野，唔係單單 幫人checkin, 入data 個d
btw 巴絲們建唔建議去讀左course 考左license 先再apply?

你講既野我好想學
最近睇緊一本FAA 出既講weather 既書

咁不如直接入airline 或姐biz jet, 其實無經驗都會請
agent 呢類型嘅dispatcher 唔係太認同你會學到你講個堆野
坦白講我真係要學呢堆野都唔洗入行去學
始終佢地provide 嘅training 幾乎係零
plan 又唔係你出，做嘅野就係印佢出黎同埋帶crew 入channel 比文件佢睇，最多問下佢update zfw 睇下洗唔洗做過個plan, 你話真係乜工都唔請入去做一兩年我覺得都還可，但係咪真係學到你講咁多野就有保留

我都想入airline
HX 要2年dispatcher exp. 因航應該更加唔洗講
Business 我最近俾華航reject左，原因：冇經驗

報咗Hactl 通常幾多日內通知你interview 嫁

等咗一星期都無

其實好多佢寫要exp 都可以試
佢覺得你唔達標自然唔會叫你去in
身邊有朋友零exp 入cx 同biz jet 都有
不過都講緊幾年前能唔能作準就唔敢講

話時話 因航個dispatch係咩名？

ar....都是嗰句,睇你咩心態打工
有D人入到去當文員仔做,釘裝filing又一day,又咪照樣升職
有時候 有D野 要靠你主動去學
好似做GHA咁,你冇需要去知CAD371, crew fatigue, SMS
但識左對你前途有好處

無，我純粹想帶出，你有心學呢堆野其實唔洗入angent 做都可以學得到
我係agent 做過dispatch 做過load control, 而家係airline 做，坦白講你話真係學機場operation, 我覺得做ramp co-ordinator 應該學得最多，做最前線接觸晒關係到機場運作嘅大部分前線

唔係話你呢個心態唔好，你呢個心態apply 落去咩地方都係好事，no offense no job discrimination, extreme 啲講我去機場做個清潔都可以去睇到機場operation, 但係後生將啲時間放係有前途嘅位，唔好浪費左自己重要嘅幾年career foundation year

我嘅意思就係咁

係中場機底
利申 牛仔

apply 埋HX dispatcher
不過requirement 又要2年exp 又要熟d prog.
應該難d 有得in

如何加入AA

有冇PERSONNEL係到?

利申普通AIRSIDE同事

有無巴絲想要英文飛機維修書

巴絲們有冇咩書推介

有 過2萬都得 不過幾乎要返足一個月更

翻足唔只2萬添

請問有無巴打知HAS現在人工幾多？日薪定月薪？連津貼有無萬二？ 謝謝

牛仔

仲未有消息 完了吧

垃圾廚叉連壞兩隻

你放心, 因航琴晚拖機都delay

做車頭好過啦，做牛仔條腰好快玩完

邊個話HAS 有手有腳就請

冇人講過 牛奶仔除外

AA 要咩學歷？

先唔好講請咁長遠
我連interview 都冇
屌 我真係好撚有熱誠 反而冇得in

睇過你隻手D相
見到都覺得痛

HAS training中

一心想做dispatch 除左apply 各公司
仲有咩可以做
已經睇緊FAA weather 書

渣癲做左十鳩幾年

巴打咩team

去緊jardine 招聘日

有冇巴打渣餐車/輪椅車(wheelchair lift)

haeco bm

Ching結果如何

新鮮果d？

拖飛機個啲職位 咩人工 易唔易入？

呢排要返早 但唔想逼巴士
未計等車 要成粒鐘先返到

最遲7點要起身
自己揸車可以訓多個鐘

有無巴打夾坐的士
大圍 泰國城 180/5= 36
無同事住沙田

錫屎

聽聞出年接返"很年輕"樓下返黎, 楓葉同sa wa dee cup會走...

又傳過"很年輕"想買起晒成間錫屎...

唔撚係呀

聽講人哋盤數好靚

個場應該得我一個in Flight Dispatch
我見好多都in Load Control

計數同航空知識我諗岩晒，logic 有一題唔肯定

之後interview 階段都ok, 流順
但個HR 成程西口西面 仲要係男人黎

唔係自己做返咩

唔係呀

求其in 個位，做一年半載申請調職la

好似仲未有城巴同龍巴人

仲training緊

想問隻豬點入去

Has

我deprtment好少人 得百零個 好易自爆

基本上你地有做國泰/港龍機既手足都會見到我

包括入油清潔伙食地勤機頭機尾工程維修保安

講到咁明顯無理由估唔到

前pccw @ CAD. 做左一個月都無出走左 d更閪撚到

Ramp 掃把！？

有本外國飛機維修書 想要可pm 轉讓

隻豬想去69位等上因航去澳洲嘅機

做飛機維修點解唔做醫療維修？
有幾間fg都二萬幾喎

估計隻豬係大嶼山游水過黎，整爛圍欄，再走入apron😂😂

Turnaround Cordinator?

Agent?

樓下係未姐係地牢
仲有傳聞錫屎好似蝕左好多係未真

Ramp

巴絲們 Turnaround Coordinator 個晉升前景點樣 之後有冇機會轉去airline 做？
我見都係jardine 同HAS請人 係唔係佢兩間做晒？

歡迎加入

其實錫屎都有

有冇 AA 巴絲討論吓人工，我想知自己有冇 under pay

做緊最近加咗 2% 人工嗰間 越嚟越惡做

做過has ive仔
勿相認

有無人做aa？

巴打，公司賠返幾多俾你？
我聽講你好似無做
利申：我睇過你整斷手拍張原圖，好撚恐怖

Schxxr員工
做撚死人

做緊咩

文職，一講差唔多自爆

NOXXXXXXX員工 曲線自爆

Has有幾個過左因航做
亦有大把做左幾廿碌仲係個濕鳩ramp
其實你想入airline 不如見廚叉實請

Part time airside

Sats 出左memo 20號出半個月

講埋原因解釋

得0.5 成班伙計無晒mood

另有傳廚叉4月收購Sats

其實都預左, 既然賣盤更加唔會出得多

AA文職

廚叉近排好少recruitment

band 幾

b3 食物鏈低層

band 3 咩人工，其實我想 8 下
巴打比 d 心機，有心做 AA 大把機會

你呢 會唔會係我老細

依位好似係b5 阿sir 黎
AA小職員留名，好低人工，有d想走

我想入
有幾低

我 band 5，應該唔會卦

band 5 都叫小職員

其實人工係低過市價

唔知呢度有冇 b6 b7 會員呢

B3 duty
人工真係好低
想上返office

b3 duty 有幾高人工？

HAECO 跑機倒垃圾

無乜工作經驗加無機場經驗壓到好低
之前有少少走投無路先入來
搵緊路數走，但無都會做住先
不過同事好好人

冇記錯b3個range好大，可以由12 13k去到40k up，不過個班係舊朝已經做緊(啟徳)

b3 都有 40k

新入黎好奇問下
究竟巴絲們當年點解會選擇係機場做

住東涌

開左個頭好難離開呢行
試過quit 左出市區做文職，覺得日日同人迫車返工放工好辛苦，休息又要同人迫
做野又無機埸咁free
我唔係住機場附近，入機場要一個鐘

新人揮手

係，試過有幾朝返工時候出尖沙咀上堂，
仲耐過我返機場，機場巴士都叫舒服，
攪攪下又冇乜動力搵工

點解我報親aa 都無回音。。。

就黎係機場撚 多多指教

papas撚

機場有無文職係15k 以上又易入行
利申：有幾年admin 經驗

唔怕遠 唔怕返shift

有無人做CPSL

年頭仲係入面做緊 不過唔係大柴
宜家去左做鴨屎

做咩位？ 我返緊Intern咋

有無人做CPCS 大柴伙食仔 歡迎相認

過山

半個機場sales路過

T2譚仔啊姐好撚無禮貌

人地搵萬八

守北環路既人路過

機場撚真係冇啖好食

真心配服機場返工既人，咁撚遠都返我自己真係頂唔順

東涌入機場個迴旋處撞車 你地遲到啦

好威威啊

都係

雀二

新link

爸爸做
返咩位呀巴打

想試下維修方面既工作 但我瘦撚體能比較差
想請教下大家有冇咩工啱我做

主要想學新野 感受下外勤工作
人工要求唔高的

h字頭機底留名😘

個title係維修，但一開始就學下野先

廢事自爆 應該唔係好多人做

巴打係入面既話，記得照住小弟

龍仔留名

龍仔x2

鴨屎鳩員工表示成間公司都on L鳩鳩
d老屎忽成鳩日以為自己係大撚哂 你咪又係一個食蕉

其實係咪有gp 上面既link全部死哂

想揸黃車，容唔容易入？

所以我上個月簽紙走人

新人留名

AA Band3 15k 想問加薪加幾多

新入職？

Office定Duty

Terminal 定 Airfield

講左係咪會自爆㗎

機場格黎既地盤
利申：地盤佬

有朋友番夜 好似係機場負責聽call定抄資料

都有萬9

huh

國泰城對面，有無人相認

有沒ASD朋友？

HX FA LM

坐SF位
U1U4！

DHL

岩岩畢業個陣好想做flight dispatch，結果走左去做cargo做到依家

挨左幾年overnight shifts，好虧，想轉工但唔知可以搵d咩 主要係老底有少少偏高，接近supervisor人工，但做o靚仔post，又冇咩技能

想入CAD/AA, 現職巴絲可唔可以分享多d，send過3份CV去AA，最底門檻個份要求中四畢業，但都冇回音 CAD又難考

利申：有個濕9文科degree

有冇巴打機管局做

have any update link?

fresh grad science 有咩工好返？

準備返機場

piston 黎嫁？

入唔到

都係入唔到
加我啦 id: damnitmoonmoon

CPSL揮手

漏hydraulic?

RIP

Cbcc ?

沙田去國泰城
想問下要坐咩車？
星期一要去interview 好想做CX好撚淆

請問巴打in幾點同咩post
我都係下星期一去

E42
預埋等車, 落車搵路
沙田上車大慨預1.5hr, 大圍上車大慨預1hr

公司 on9 文化。

閪撚過紀律部隊

ASD 得鳩閒步操咩

凍撚死，曬撚死，俾雷劈死。

笑什麼，你都係食世窗

係地底 or 大樓 ？？

大陸狗也不屌

要錢定要命

HAS/JAS 永遠有得OT

收唔收到風今年CPCS請唔請暑期工？
想試下打份機場工
利申 飛機撚

黑警未未有得食囉

得北中場叫Hea 啲

E/W

即係個圍欄有Loan

今晚返夜
諗下都想死
好撚凍

辛苦了

某airline Cargo Reservation 請左
但極低人工 得1皮鬆d 有冇巴絲做緊同類野
係咪都係咁低人工 昇升機大唔大其實

得鳩閒步操咩+1
利申TAD

我都係wo
你做邊個department

點先識到機場舖頭啲女
已經成日去買野食 但係唔敢聊佢傾計

有靚女咩 邊間

港食堂個女仔
我覺得好有feel姐 好想娶佢番去做老婆
佢依家請多左條仔 搞到我都唔改去
連比個女仔問食咩既機會都冇埋

聽日去睇下先 巴打加油

無從入手啊ching

上水係咪有shuttle bus返Haeco?
有冇人知邊度上車同埋班次？

巴打你尋日是咪戴紫色tie？

晚打尋日in咩post
一樣既話可以睇下幾時有通知

肥肥地個男仔服務同禮貌都好好 整野食佢會問埋你要唔要咩調味料 走嗰時又會同你講拜拜 反而個女仔有少少西口西面唔多想做我生意

空少

我唔係interview 只係見到有個人染金毛黎見工覺得幾好笑姐
巴打你in咩post?

Revenue analyst
應該都fail多

有冇巴打做緊渣甸嘅procurement
人工幾多
忙唔忙

有時係機度見到cpcs啲人
綠色衫係咩？紅色係咩？白色又係咩？裇衫又係咩？

綠色係代表boy 紅色係司機 白色係check餐 裇衫係掃把
小弟係夜間boy

AA

愈黎愈想轉工，返機場好撚遠，好似冇哂 d 生活咁

想問下band7係咪好高級 見過個人三十尾band 7好似好有前途

band 7 算高級架喇，咩部門？

工程部

見唔少人做到退休都係 b3,4，做十幾年先升 b4 又有，好彩嘅升咗上 b5 等退休又大把，不過呢幾年好 d，開左好多位，多咗機會

難怪佢睇落非常有自信

咁勁抽？ 佢咩學歷

比我三十尾升到 b7 我都囂啦

係咪新入職果個

機場jj 岩岩轉工返左一個月到

正常工程師一個 好高人工?

呢 d 噤高級真係唔知咩人工

可以同你講，band 7即係大概 GM, 年薪應該過1.5M

可惜只有一面之緣 原來咁神

b7 有幾錢 housing

12年前第一份工做過，成日偷食雪糕
近來轉到份又返機場，竟然見到舊同事仲做緊

between, b7 應該係 SM/AGM grade

你啱，同埋TS AMD個title好似有少少分別，我估加埋乜乜allowance etc 應該多過呢個數好多。巴打band 5大把前途啦，咁多internal openings

我喺 d 濕鳩部門，冇前途架喇
機會留比你地呢 d 後生仔

不過好多都玩Fixed Term

有無hactl jj

成日係hactl食早餐

22蚊魚柳餐好撚抵呀

（員工價 he he he

有冇人係casl ?

次次見到d人亂鳩咁放d車仔就好火滾

香港人好多都冇公德心 好撚討厭

Band 7 係SM/AGM lah，Band 9 先係GM

點解A43 同A41 個站要搬走?

而家日日收工都要走到老撚咁遠
btw今日又係咁

我曾任機場寶安（旅檢組）。
多人時做到隻狗咁，而且X-ray又易中蛇收warning。
萬五蚊人工，咁既風險同工作量，自己衡量。
想入政府紀律部隊既盡量不要入旅檢組。
否則到時X-ray 走漏野收warning，咁就留返fib慢慢同阿sir解釋la。

我見職員通道果 d 好似好 hea

職員你帶成個鎚仔入去都冇問題(只要證明到你係工作用途)
換轉你係客 班食蕉仲唔收撚左你咩

成日都覺得機保好得閒，成日都三五成群去食野

有冇人做緊/做過CPSL 嘅 Cargo services officer
見到想apply

垃圾工，二奶仔公司，人工低

有friend入面做緊
聽講都有一折機票，不過個priority好撚低，好似仲低個haeco，一定上唔撚到機

仲底過haeco
想做住先 搵到就走

巴打介唔介意透露b5大概有幾錢人工

垃圾工
利伸 做過cpsl office intern

各位巴打點睇hagsl

巴打，返office已經好過落倉做
落倉做既根本on99

睇嚟都係reject offer好啲。

呢份工都要落倉做

只要唔係旅客檢查組既食蕉都好得閒。

我唔係旅客檢查組嘅都日日做撚到仆街

我個邊啲Avseco好得閒

做過一個月，成班黑警圍威喂
油水高層肥仔蛇仔位包晒
外人入去等食屎

咩部門咁得閒?

大部份要
有少部份唔使

唔係旅客檢查組既路過
柒下柒下就一日 都幾好

B仔做到仆街未出聲

鬼叫上面收錢就咩都比哂你地做咩

我想問0500放工有咩車可以起大倉去東涌

我不能作準喎 我呢 d 新入職人工都係偏低

终於收購左

Hong Kong Airlines selects handlers for its home hub

In other news, SATS has sold a 51% stake in SATS HK and a 4% stake in AAT to Hong Kong Airlines.

SATS will now hold a 49% shareholding in SATS HK.

唔知係好事定壞事
如果hagsl sats hk 合拼會唔會裁員呢

想去IN 機場工具駕駛司機 (五天工作)

請問其實做咩架?

好唔好做架?

1 2牌定18 19？
18 19咪loader, pushback truck 呢類重型車。基本上睇公司就知揸咩車。

我得 1 2牌渣

請問機場返工既大家知唔知 turnaround coordinator人工如何 做唔做得過

泰國廢賓室撚
做左四年
表示旅行去checkin都扯唔起
見到機巴想嘔

咩意思 巴打知可以講多d?

Ok 不過用生命硬食 太過緊張的人原全唔適合做

是咪有tg grp
悶到仆街ge 機場返工巴打

有

可唔可以加我阿

CPSL 揮手
Office勿相認

前日隻龍仔 氧氣樽都搞唔掟

可唔可以順手加埋
TG:@kaelthas

parttime揸下城巴a線留明

Pmed

機場返工識唔識到d 空姐

咪撚洗諗

4月頭就LAST DAY啦

係咪早排有人係浴室影人比差佬拉左

A10/A12其實朝早5:30班車幾點會到機場?

thanks

係咩 我無聽講過喎
我只係匿office唔會出去既small potato

最快都6半

正常7 點

巴打做緊? 本身對飛機野有興趣 想知學唔學到野 同埋d福利係點, 幾多個月糧同會有交通同night shift allowance嗎? 因為住幾遠下搭車都一筆錢

唔好意思一次過問好多

學到好多野 因為個位你要咩都識少少

福利你想點樣？ 一折機票你上到機咪有用
不過has排緊31

糧就出開十四個月 未試過少

01-06 打卡/有返工有$102
收02/04 公司有車出東青荃美旺

住得遠勸你唔做機場 浪費時間
呢個位要轉數快 識諗野 仲要襟屌

勸你放棄

原來巴打做has 我仲想apply jardine
你係咁勸退我 份工好似好差咁 巴打諗緊轉工未?

有無人做緊渣癲Flight plan officer

點解班tc 要著國泰套衫既，明明就係has

因航行緊OTP project
咁其中一個要求係grooming

上面班人叫咪做囉 無得揀

有咩工可以轉？
我仲未去哂旅行 做住先

巴打 咁想問吓究竟has有幾多套衫？

班has著港龍衫
Ramp著國泰
機底又自己has個套 好撚多

想轉工 有冇巴打做緊下面幾份？
比啲意見，宜家係hactl做左年幾，做shift文職

定係轉行好

第一份睇落好吸引 好似係睇機既personel咁
第二份 係咪姐係Jardine？ VN pax係jardine負責
第三份 我解釋得太多，姐係ramp

🤦🏼‍♂️

第二份應該都算係vn個peesonel？起碼第一係under airline先

依排DFS 有折
機場員工好多優惠價
最鐘意食poke
利申：紅證

佢話係agent喎？

聽日開始七樓南北職通會閂左 改係大鳩樂隔離入去禁區 到時人多一定屌到AA仆街話仲乜鳩將兩個CHECKPOINT合埋做一個 塞人塞到出去F帶

而家成個職員通道都亂哂龍 垃圾AA

屌痴撚線
即係而家北面出去嗰個海關位？

landside翠華下面

新手報到

Dfs優惠過左了

想問下Operations Administration Officer 實際上係做咩野, 感覺上好似咩都做, 人工會唔會好低

行過見到，好細喎

點為止高/低????

想知平均人工會有幾多

求tg

想入因航做ramp果邊，報左cargo officer，請問有冇多啲資料

你係想做因航ramp 定係 做因航既apron work ?

Cargo 如果CPSL 都唔係親生仔來
要入就入 CX cargo

大鳩樂宜家

Haxco 員工留名
有無23位師兄

樓主我入唔到個group 有無更新link

有冇停車場管理員相認 為咗賺旅費做頹工

機場有咩工唔頽架

第二份係vn personnel 黎
唔under渣甸
Vn 堅係請緊人

食飯中

61

OS 情侶打交

其實有咩post 係會係國泰城返工

收工搭a32
返早返中都遇到對講野好撚大聲既情侶
頭先自己凍仲熄鳩人個冷氣 真係痴撚線

次次去食一粥都排好多人

麻辣骨死忠

海南雞死忠

你咪話
好似早幾日HAECO 三樓貨倉有師傅偷Parts
比差人放蛇斷正拉左

機場有咩工推介

Back office
Marketing Finance嗰d

飛機餐

一粥食左咁多年都係咁，已入黑名單

上次食landside間翠華肚痛 已blacklist

啟一叫咩？

HAs

呢單嘢有聽講，好似係41位個到俾渣din見到佢地偷嘢
但聽講係佢身上同車上都搵唔到貨，都唔明佢點斷正

啟一未試過

識做一定揸癲

parts 都唔知偷黎做乜

其實偷咗係邊到？因為我聽講果個版本話即場搜唔到佢身上有嘢 但又俾差佬塔咗上豬籠車

我聽返黎話斷正偷左幾十萬蚊嘅野喎
偷螺絲 偷O Ring 鬼得閒放蛇捉咩

幾十萬？

我聽返黎咋
都合理喎...偷啲細野, 消耗品真係查都無謂
梗係唔見啲貴野先要放蛇

Catering 有自己棟大樓

想問下如果飛機因為維修不善而出意外嘅話,邊個要揹鑊?

YOUTUBE > 空中浩劫

好明顯係簽名嗰個

簽名姐係engineer喎
但隊長都有份簽

大簿先要隊長簽
卡就咁engineer就得

男人既浪漫

地獄

食左啟一咁耐都未試過肚痛

又平又抵食 邊到搵

E1有水派

TG lounge? 我見你地會影印boarding pass+star gold card(e.g. SQ)? 係咪會charge 返SQ?

重要資訊

has 車手

做左半年有多，想轉aa
有咩方法
唔想再淋雨，好想架車有冷氣有車頂

Haeco撚

haeco ,做afh

車頭型

推

好唔好做？ 除左日曬雨淋
我得1-2牌 夠唔夠？

我有興趣去in

機底車頭個底一萬都無 日曬雨淋

做地牢同Cargo 好過

識唔識英文？
有幾耐經驗？
想做波板佬 定係 油線 渣大車掃膠？

有冇人做過worldwide

Cargo 地牢 即係去見咩位？

我返機場咁耐就食足咁耐啟一，真係一試難忘

夠
試車過到就得，好易
但要捱到天氣同垃圾更

就係機底，過1萬
夠更表返都有1萬2
肯補水過萬6唔難
但天氣難捱

地牢好難補水，cargo就唔知

自從比啓一個阿姐問我幾多歲之後已經好少再去啓一

通常幾點返工？ 坐n 車會死人

咩更都有

0500 0600 0630 0700 0730 0800 1230
1300 1330 1400 1445 1500 1515 1530 1545 1600
1630 1700 1800 1830 2000 2030 2100 2130

地牢 即係見機具c機？ 佢個網邊個title?

咩工具駕駛員 要 1，2牌 見工佢會隨機派部門 冇得揀
有人介紹搞下好似可以揀部門

有冇casl 既人？

仆街港鐵又壞車
價又識加車又壞
20-30分鐘先一班車入東涌
我屌你全家落地獄

迫住搭的士狗
屌

紅閃

有冇巴絲做緊cx 地勤？
幾時會請人呀？

而家無請咩？

我之前睇一直都有請

加埋
@AddisonChan

應該有請開

有冇人返緊has office ?

人工如何 accounting 個邊

有請開

求tg 谷
上幾頁果條link入唔到
乜乜 does not exist

有冇人知道點解可以咁慢龍運A車個Hi-Fi可以咁慢 佢個CSL Auto Connect速度可以仲慢過LWB Free
利申CSL用戶

入群前pm @xotisx

自報咩公司先

即係pm左我先

有冇pt返

有冇巴打做過 好似唔錯

歡迎挑戰

有冇人做緊機場出面的士站服務助理？

想做機底掃把
但係我無車牌

依家會唔會照請我做住先？

有冇HAS地勤

陳年舊post

以前機場做過

係

返緊 今日返其它department 即刻變自閉毒撚 快啲收工

岩岩去左has 交表。 唔知要等幾耐呢

點先做到airline personnel
見又唔會成日公開請人但又可以點班agent做野好似幾爽

心思思想返番機場做

你呢個心態

巴打你冷靜少少先

其實機場八達通有乜要求?
做part time係咪唔會有

你做咩公司呀？

16 位既朋友

Has in完office 工通常幾耐先知有無second in

物流文員仔

你係見得點既會照請

通常下午就in

個幾星期約你見工架啦

係到講講先， 搭城巴a車其實只係可以用有相既機場員工八達通， 唔該某d人唔好上車發難屌鳩d巴士司機

咪臭係

SATS車頭

幾時走

依家做緊嗰份工好悶，人工又低過返機場

有無人知23位個休閑閣擺左個職員專用
係咪入得去用

[member]佢有一塊牌係寫住職員專用 間左個area出黎 但見無人係入面
未試過比人捉咼

柒左

其實我見account
應該無機

見account 不如做airline 又或者 AA
好過做agent

AA 係邊間

AA邊間

AAHK

無做太耐，原來已家有呢味野

American Airlines

直屬航空公司得3間地勤
- 中華 - CX -聯合
3間直屬超難入...

就係想問清楚姐

國泰又未去到好難入下話

反而想問中華好唔好撈？ benefit有無國泰咁狗

咁都要佢地請人

唔去行出去

中華聽聞 請好少人 因為CI AE機黎香港 唔似CX HX以香港為中心多
中華請ground 用返台灣標準 自然人工唔會好高

但tittle唔錯 起碼直屬airline 做一兩年跳返入因航可能叫價可以高d

以前用staff 咭係T1/T2 買野有折(9/95折)
而家好似少左, 雖然萬0果d 標價係貴過出面 (AA又宣傳市區同價 )
而家係得食飯先有機場員工Dis

有無人返過GSEL (地勤設備服務) 文職? 會唔會伏??
見呢間野好少請人同好少資料
好神秘feel

食過GSEL 茶餐超正

維修巴打 留名.

脾沙

炸脾西, 茶字典

AA同事留名

機場新手，有無巴絲打可以教我點睇呢個Y3行車表

之前都見過AA 個finance manager 好串

Send 左cv 比HAS 好耐無覆

我4月尾去招聘會 見has 1,2牌 都未有回覆

今日返呢到

好大風，吹到張證差啲跌

中電撚

屌 AA幾時先加人工

7 月丫嘛, 你第一年入黎呀

係呀 個時又話4月有review 加人工

唉我屌

應該咁講，係 4 月開始加，
不過 8 月份糧先出，會出番 4 - 7 月加咗果 d

想問吓冇禁區証申唔申請到teamwise卡?

利申：因航back office

同問

有無巴打喺Hactl貨站做？

想問吓貨站服務員會唔會請暑期工

有冇巴打係飛機膠, 放工仲會行陣 terminal
好想周圍行吓睇吓但好驚鴨屎捉

張卡顏色冇錯唔會理你
鴨屎仔

落apron 都唔理?

我以前做AV狗 係AIRSIDE見到D職員冇帶証周圍走我都唔理

係 Airside 其實撚分到職員定客咩其實

SOR 我係指連著緊制冇証嗰D

基本上紫證你大把地方都去到
無人理

未落過 apron
係唔係一定要著反光衫

唔係機底附近基本上都唔洗

紅色出到跑道即係點
跑道有人行咩

TAXIWAY/RUNWAY有事發生咪要紅證/綠證人出去LO

臨收工先大

今日去新公司簽約

AA 好無做

塞機

每間公司都係閪位同荀位，睇你好唔好彩啫，
不過人工都係普遍偏低

想問AA有咩要求
見到好似淨係要接機

申 機底車手

落手搬啦做咩服務員去國泰/亞洲空運中心
利申前物流JJ

求救
收到錫屎 hagsl 渣癲 既interview
今日去左招聘展即場in左錫屎 感覺機會幾大 但黎緊呢日hagsl同渣癲都叫我in
諗緊三間邊間好求意見

利申：地勤

有冇CX 現職既FA 係度.. 有野想請教一下

呢3間Hx人工同福利應該係最好？

Ummmmmm

HAGSL越黎越多做 黎緊有間VA飛HKG比左HAGSL做

有無巴絲知機管局 Operation Officer, Customer Service同Customer Relation易唔易IN ??

垃圾維珍狅賀

結果揀左去錫屎
星期一返training

巴打係咪有tg gp？

食屎仔

你講到我好驚

想入gp 唔該晒

申長你請我都唔做
利申下個月去HAGSL上Training

有無人返緊通宵

條link 入唔到

正常 可以爬文pm我 因為我D link用一次

條友都無做過
雖然SATS無出面咁舒服
但都未差到食屎

2早2中2夜

追更好撚辛苦呀屌

想問一問巴打們
Ramp operation 其實即係做d乜?

邊間公司 咩部門
RAMP可以好多野
LM.又係RAMP, LOADING 又係RAMP, CLEANING 又係RAMP, 伙食又係RAMP
睇晒咁陣part個TCO 又係RAMP

Jardine ramping operation
因為遲d intern interview
都想知多d實際做咩

我估係coordinator

Tco主要做啲咩？人工點樣咁架？

巴打介唔介意透露多少少嚟聽吓

2早3中2夜 休1日再返3夜

噤撚變態

咁你慘d喎個更
咁3夜之後又點

HX 係咪話會起座好似國泰城咁既BUILDING?
成唔成事其實

機場有無文職做
申利:鴨屎渠員工

係真，係東涌

大撚把
但基本唔會高人工
除非你係做senior or 以上職位

跟住休2日 返3中 再休2日

啱啱見完工

機場工有手有腳有老身就請架啦

有咩工

airside 有邊個位唔係長期唔夠人

驗身唔驗腦

想問下機場有冇part time返?

想問咩網有得睇機場咩位請人？

有無人做更haeco clerk
月薪幾多

jobsdb

申手黨

琴日做撚到對安全鞋入晒水

已入

有無巴打知機管局operation officer入面customer service好唔好做?
返兩日12小時再放兩日?
同customer relation 有咩分別?

見完 工具司機 下星期簽約

求 入 tg group 唔該巴打關照下

邊間

下星期個機場博覽展有冇得即場面試 唔知係咪宣傳形式居多

怡中 不過佢講到怪怪地咁我有d驚

應該有

想問物流Data administration負責清關 24小時 on shift既工，而家人工市價大約幾多？
expected salary 唔知會唔會寫得太高，本身有1年半文職工作經驗，但已經兩年無做文職工

前Jardine LS
及 SATS Lounge 人路過。

SATS好耐之前已經做唔掂，
如果唔係我都唔洗走

有無人做hactl?

聽老屎忽講, 原來機場買嘢食嘢有折係因為之前 airside 鋪頭蝕到仆街, 減租都做唔住, 所以先要打同事主意

機場返工根本就係冇啖好食

Sem break 搵到份 19 sales係機場做
想問咁多位 佢話要考個安全及保安常識測驗
係咪好簡單 冇咩特別架咋？
唔該晒

有好多野檢查ILS localizer 等。。。。

自從唐記包點開左 蒸飯

有無人做hagsl地勤 知唔知一開頭會唔會好似has咁包埋鞋/袋？

好簡單 常識黎
35題 要啱8成

係唔係睇完片嗰份19嘢

返sales係禁區入面
係咪有唐記食

T2 LANDSIDE ONLY

有無巴打係返hkaat?

Add me:ckwang
Thanks

機場最好 pay 嘅其實係咪得 CAD 同 AA

AA 一 d 都唔好 pay

AA OO 幾錢人工？

聽講個 range 好大，14 - 18 都有

APPLY左OO:CS
請問難唔難IN同做?

唔知，未做過

有冇機場巴打做緊?
e一份有冇前途? 升上掃把難唔難?
搵工搵到好灰
利申:今年讀完個HD Aviation 見好多post都冇話要特別資歷，搞到個HD都唔知有咩用，定其實我所知既野並唔係咁，有冇巴打指點我e隻迷途小羔羊 搵到好辛苦

呢份咕喱嚟喎巴打

其實咁多位巴打建唔建議入機場做，睇出面d post話好人好姐都唔會入機場做，加上自己又住到將軍澳咁遠，投入其他行業仲好，但自己又讀左個Aviation HD，有冇巴打可以話我知個HD係航空業裡面實際用途大唔大?

香港得一個機場,你一早知自己住將軍澳就唔應該讀呢科啦
一西一東點返工呀, 就算返9-6都好辛苦

好想屌到班cx妹

KA正好撚多喎

咪又係普通女仔一個
就係你呢種心態令到D港女以為自己高人一等

巴打大大力咁屌我la，其實出到黎做野都預左比人屌當時唔知點解對航空界好有興趣就入左e科 依家點都要面對現實 遠e個問題點都要頂硬上la，又冇錢搬，幾辛苦都唔係問題，只求係機場搵到份有前途既工

CX 果 D 唔多掂喎
HX 好好多

有冇巴打可以推介下，真係新手，唔係好熟行

d 臭雞係咪見到紅證就濕

咪會既咩

小六或以上程度
每日返工就係擔泥
你話你張 HD 有冇用

紅證咪又係咁
睇公司填form俾嘅姐
又無資格限制

A41有隻CX飛機成日攬住隻機場特警

有冇現職巴打形容下依兩份工係點
依家屋企人係咁比說話我聽，好灰架la

入黎做牛仔啦屌 包月過兩萬五

無知一問，咩係牛仔?

唔洗明

9-11個航空展洗唔洗著suit去？ 有即場面試

知唔知lsg sky chefs graduate trainee 人工同前途點?

暑假有無人做過 Worldwide Flight Services 環美航務 intern? 我見無咩人識呢間咁
不過機場 golf car 係佢地承辦商搞哂
呢間行樓梯間，職位係rotationally 轉角色，唔同位唔同野學，例如 dispatcher , wheelchair 服務
辛唔辛苦？

第一次入黎
呢到有冇AA人

有冇人知baggage handling department係做d咩？同埋人工幾錢一個月？

之前暑假做過 職位就係去地牢擔擔抬抬
一係就上去7樓收overside baggage 都仲係擔擔抬抬

AA咩位

準備入AA

乜紅證特別啲架咩

飛雞 first choice: 機頭
飛機 second choice: 紅證掛係粒lin既機場特警

巴打份工係咪 in 咗 baggage handling ？

廚叉d機頭佬有一半都係好矮嘅賓賓or印尼佬

係包既😌

飛雞只係當白鬼係人是常識吧

有冇巴打真人見過上過報既飛雞
最想見到 eden lo 真人

GSE?

有冇車 頭 巴打相認

未拎到牌 果時做d咩架？

機場個牌 難唔難架?

跟車搭下多利
車牌唔難考,文字題要望清楚啲條題目問乜,唔好比佢跣到

黃證可以食啲咩平野

紫證表示度度都好貴
紅證會唔會多 D 嘢食

紫證日日食垃圾啟翔

唔會，根本機場就係冇啖好食

人機場我機場
點解香港機場食屎

日本機場又拉麵又西餐又壽司

會展個職業博覽，去即場in AA OO:CS
排左成個鐘有多，入到去鳩問幾句，完全浪費時間

呢份工係咪做詢問counter

職責：
答那裡有kai水？
爆鑊比人打

係唔係得 T2 間撚屌板長

老老實實，機場有咩食?

啟翔一二三，食足咁多餐

暑期無野做見左has短期合約
係咪無咩要求有手有腳就請

上面黃證係唔係入唔到

有冇人去會展in SATS

可以喎，食完唔好行左apro 個出口出去就得

Gate60 5樓個間抵屌？

Wifi蛋請mt wo
好唔好做

有冇機場part time 推薦

入面啲sales做唔做
都有60@hr 唔包飯鐘
大部分時間鳩企

爆獲唔係搵返相應航空公司既咩

但返兩日放兩日好正
雖然返12hr
返完早再返夜先放兩日
但我真係唔介意，幾想做

想問ramp operation 關唔關engineering 事

In左

Flight Operation Officer Trainee
要等通知

其實連 AA OO 睇落都係搵笨柒
成個機場唔計專業位, 應該得 AA MT 真係好做同有錢途

原來咁多人in左
我有兩日都有去幫手

AA OO位聽講好難升

等通知係咪即係無機？

即係WIFIPACK LTD?

我都in咗
佢話等通知再有second in

佢同我講唔洗second in，今次in左就得

打風

我問係1-2個星期再通知in

有冇人報左AAT CSO?

佢話今次in左，如果得就直接通知

wifi 蛋都有 mt?!

我琴日in左見習停機坪主管，岩岩收到offer
有冇巴打做緊?

停機坪主管都要見習咁搵笨柒

又冇消息
佢in 嗰陣問過咩

supervisor係機場係咪好低級?

我估成個機場，唔計專業人士，同一間公司人工沒有誰比誰高尚
唔同公司同一個位反而差得多

未放工既巴絲加油喇，走先

走先+1

有冇巴絲做緊SATS 我見好少人apply e間公司 可唔可以講下e間公司既文化同風氣係點?

IFE撚

真心奉勸各位有牌同考緊牌既唔好入IFE，人工高個少少但你個淨係做死chapter 23

睇相都覺得痛

人工有幾多？

Pt 牛仔岩岩收工。

返左2日 已經要面對聽日地獄

做機場人工低服利又唔多
黑雨8號照開工
有選擇就唔好做
除非你做機師
起碼人工高d先

Ys 我都覺奇怪

你地應該見過我
我係著制服個女仔

其實會唔會打電話通知？成日覺得等通知即係唔成功
有著制服既一男一女講野好細聲

我個日病到死咁
你體諒下

原來係咁，但又睇唔出病咗

呢個真

唔通我病左仲掛住個牌講我生病了？

呢個位大概係點架
人工，工作要求，通宵更工時係點

得13k

*AM (6:45am-03:15pm) / PM (3:15pm–11:15pm)

應該係呢d shift？

日日返呢d更人都癲

每個禮拜轉一次既樓梯更